全城中伏!!!!!!!!今天新聞鋪天蓋地全是立法會事件

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是立法會事件，工賊會x本土 成功幫手轉移視線，全城焦點去咗立法會度……反送中聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

我係想講唔好剩係focus係71，爆左果幾塊玻璃上面，唔記得反送中,69,612之類既issue
順便當D親戚/同事出黎9up71果陣，問下佢對69,612,反送中有咩睇法，唔好比佢地spin走